豬年球星運程- C朗會嚴重受傷

基斯坦奴朗拿度 凶星環繞易招傷患
屬牛（1985年）
運程：受「天狗」、「飛廉」等凶星環繞，容易出現嚴重受傷。感情方便易受誘惑，主要係嚟自職場，如果抵受唔住，有可能家庭破裂。幸事業運唔錯，會遇到幫得手嘅人。
不負責任預測：C朗會出現嚴重受傷，幸得到醫護人員幫手好快好番，仲同照顧佢嘅護士打得火熱，但最終為咗頭家，浪子回頭專心踢波。

尹佩斯 本命年運勢較反覆
屬豬（1983年）
運程：本命年犯太歲，運勢較反覆，易見足、股、面、齒之傷，而且今年係辛苦命年，工作量較平時多，又未必得到應有成果，而且感情易出現變化。
不負責任預測：已經36歲嘅尹佩斯仲喺荷甲打拚，肯定比後生仔辛苦，早前宣布季尾掛靴嘅佢，始終幫唔到飛燕諾攞番個冠軍，好不幸地觸傷舊患，而且同結婚15年嘅老婆分埋居。

費蘭度托利斯 貴人相助大利交際
屬鼠（1984年）
運程：有「咸池」邪桃花，好彩同時有「月德」貴人星，桃花會轉為好嘅交際運，事業運會有貴人相助，展現自己嘅實力同領導能力。
不負責任預測：剛剛訪港獻技嘅費托，喺鳥棲砂岩繼續獲當地女球迷愛戴，雖然場內表現一般，但俊朗面孔為佢喺日本搵到大量代言，荷包滿滿。

基沙文 吉星入宮可望添丁
屬羊（1991年）
運程：今年歲合，並且有「華蓋」吉星入宮，事業順暢。單身人士會搵到拍拖對象，拍緊拖有機會結婚，已婚人士若想孕育新生命，今年將會如願添丁。
不負責任預測：舊年幫法國奪得世盃後，基沙文太太舊年10月放咗一條片，公布有第2胎並且係男仔，好事成雙，BB平安出生，基沙文升呢做第二任爸爸。

尼馬 害太歲年小心健康
屬猴（1992年）
運程：為「害太歲」年份，會有繁瑣嘅健康同家宅問題，要留意自己同家中老人健康，人際關係亦受衝擊，受「害太歲」影響，建議剛開展戀情者低調處理感情。
不負責任預測：尼馬未踏入豬年已經大傷，可能仲有排未好得番，佢嘅感情生活豐富得嚟又高調，今年又會識到新女友，點知轉眼又鬧翻。

保羅普巴 文昌相助化險為夷
屬雞（1993年）
運程：事業未必一帆風順，好彩有「文昌」相助，遇到難解決嘅問題會絕處逢生，最終取得意想不到嘅結果。健康運勢方面，會有意外發生，甚至血光之災，尤其出差時要特別留意。
不負責任預測：保羅普巴喺頻密征戰下，歐聯作客嚴重受傷，好在有神醫幫手奇迹康復，季尾仲為曼聯成功打入英超「前4」同贏得足總盃。

美斯神呢

Ok Lm待bin

希望雲佩斯爛袋

【狗】

整體運程

王騎擺脫去年「本命年」犯太歲，今年有「天喜」吉星駕臨，整體運勢向好。

「天喜」代表福氣，也是桃花星，喜事重重。若去年結婚者，今年有望開枝散葉。如去年分手者，今年有望在彌月或壽宴場合遇上合眼緣對象，發展迅速，閃婚甚至雙喜臨門。已婚者則小心桃花過旺，不宜對人太熱情，以弓墜糾纏不清的三角關係。

我美斯呢？

。。。。

美斯神係可以主宰世人命運既全能唯一真神，所以任何相命預測都唔關美斯神事

咩年代呀 仲雲佩斯

你啱你啱 牙朗都應該去參拜下我主先

做乜撚嘢呀傻閪

幫你牙朗買定保險先啦仲吠

笑緊你自問自答呀
仲有你起下底先吠啦柒頭

我一定係自問自答啦 點鳩知佢做咩同我覆兩次

秒

適用於所有曼聯球迷？